大水坑一中嘅事

我講第一樣
睇你唔順眼就捉頭髮捉襪

有冇其他校友接住講。

有個阿sir係gay

認真咩

有個miss玩師生戀 最後同埋個學生結婚

呢個好似揚開曬

仲有無其他校友呀
想食下花生咁

有一個同學係校務處對出空地打排球 打打下個波爭啲飛甩咗個假髮 假髮之後唔俾人再喺嗰度打波

唔係打到佢架車咩

2樣都有